Игровой проект - 2D вид сверху.

1-й Этап.
    > Разработка трёх рас - монстры, люди, инопланетяне.
    - Люди умеют строить/ставить объекты/покупать оружие и прочие вещи за игровые деньги
    - Монстры мутируют/повышают характеристики/принимают новые умения
    - Инопланетяне открывают новые виды технологий(телепортация, замораживающие лучи, ...)
    У каждой расы свои цели:
        Люди должны выжить или защитить определённые объекты (в зависимости от режима игры)
        Мостры должны уничтожить людей
        Инопланетяне - похитить всех
    
    > Игровые комнаты - подключение, создание
    > Чат
    > Разработка игрового магазина для людей
    > Разработка системы мутаций для монстров
    > Разработка дерева технологий для инопланетян
    > Добавление множества начальных карт
    
2-й Этап.
    > Мини карта
    > Начальный уровень ИИ - боты
    > Несколько режимов игры - рассы друг против друга, против всех, защита объектов, 
            сопровождение дружественных нпс, волны монстров, игра против мощных ботов по сценариям, ...
    > Продажа особых вещей/внешнего вида 
    > Регистрация игроков, сбор статистики, покупок, оформление внешнего вида страницы профиля, оформление вида игрока в комнатах и в игре (сбор и показ особых наград)
    
3-й Этап.
    > Открытый мир с множесто разнообразных биомов
    > Добавление гигантского числа монстров, нпц, событий, квестов
    > Проработка сюжетных линий
    > Создание самообучающихся ИИ и их поведение на основе настоящих сущностей (спокойно псущиеся травоядные, стайные хищники загоняющие добычу в угол, одиночные хищники)
    > Транспорт, питомцы
    > Своя экономика 
        - заводы производят товар, 
        - нпц и игроки перевозят товар на продажу в города
        - ресурсы отвозят на заводы и между заводами промежуточные материалы
        - караваны образованные данной деятельностью можно защищать и грабить
        - можно захватить завод, город, шахту...
        - Каждый объект изначально защищается нпц и существуют уровни подкреплений уничтожив которые можно полностью захватить объект и пассивно получать прибыль
        - нпц под управлением ИИ так же продумывают стратегию, захватывают у игроков объекты и ведут войны
    > Можно строить где угодно
    > Разные уровни высоты 
        - можно выкопать подземелье и там устроить лабораторию, плантацию конопли или найти золото и построить рудник
        - можно многоэтажные постройки создавать
    > Возможность нанимать нпц разных уровней ИИ, типов и оснащённости для всяких нужд (защита, сопровождение, нападение)
    > Погодные явления, смен дня и ночи
    > Внешний мир крайне опасен, особенно ночью
    > Большое количество эвентов и событий генерируемых и происходящих в мире (миграция орков, наводнение лавой, вспышка эпидемиии восстание нечести, ...)
    > Разнообразные пейзажи (в том числе и инопланетные и из фантастики с нарушением физики)
    > Новые игровые рассы
    > Появление магии и зачарования вещей
    > Разные рассы нпц враждующие между собой (люди, лесные эльфы, орки, нечисть, живые деревья, пустынные отшельники, ...)
    > Мир полный редких существ, вещей и мест
    > Разные технологические ступени (от мечей до ионных оружий, от лошадей до ливитирующих танков и наземных летательных аппаратов)
    > Карма и репутации (будь добрым или злым)
    > Возможность основать и вырастить поселение
    
    
